做獨立經銷商係咪真係咁好搵？

朋友比佢個好朋友介紹左去上d堂

洗腦洗到好似一定搵到錢咁

如何說服朋友唔好去做

Amway?

夠醒目咪好搵囉
如果你個fd係唔想打工又想發達 又要唔夠醒嘅人
你都係叫佢收皮啦

最驚就係佢走去借錢入貨

不清楚